沒有美股第三天：手心冒汗，手震，身體開始有戒斷反應

呼吸困難

睇歐洲股先

玩下支牛game儲下分換牛牛

ES期貨有開, 玩住先

睇黎要轉炒數字貨幣

坐唔定，好辛苦

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

英國升災中

聽日咪有
開始脫貧人生

crypto 724全年無休

true